# Jurnal

Cauți ceva anume? Utilizează funcția de căutare încorporată în navigator!

Funcția de căutare încorporată în navigator, de obicei, poate fi accesată folosind combinația de taste: Ctrl+f.

## Articole din jurnal

* 19 august 2024: [România nu are nimic autentic](romania-nu-are-nimic-autentic.html)
* 06 august 2024: [Nici un clip sau film online nu a mai mers](nici-un-clip-sau-film-online-nu-a-mai-mers.html)
* 03 august 2024: [Aproape o zi întreagă la Euro Truck Simulator 2](aproape-o-zi-intreaga-la-euro-truck-simulator-2.html)
* 29 iulie 2024: [500.social](500.social.html)
* 29 iulie 2024: [Am actualizat sit-ul din nou](am-actualizat-sit-ul-din-nou.html)
* 24 iulie 2024: [Cât plătesc pentru abonamente online](cat-platesc-pentru-abonamente-online.html)
* 21 iulie 2024: [Autentificare automată în TTY](autentificare-automata-in-tty.html)
* 20 iulie 2024: [Colete comandate din China](colete-comandate-din-china.html)
* 13 iulie 2024: [Pornirea automată a i3 în Arch Linux](pornirea-automata-a-i3-in-arch-linux.html)
* 10 iulie 2024: [Am reinstalat Arch Linux cu i3 WM](am-reinstalat-arch-linux-cu-i3-wm.html)
* 07 iulie 2024: [Am schimbat din nou distribuțiile](am-schimbat-din-nou-distributiile.html)
* 07 iulie 2024: [Am adăugat grupuri la utilizator](am-adaugat-grupuri-la-utilizator.html)
* 04 iulie 2024: [Am renunțat la YouTube în proporție de 50%](am-renuntat-la-youtube-in-proportie-de-50-la-suta.html)
* 02 iulie 2024: [Am implementat Feed RSS](am-implementat-un-feed-rss.html)
* 02 iulie 2024: [Am făcut optimizările necesare pentru SSD](am-facut-optimizarile-necesare-pentru-ssd.html)
* 02 iulie 2024: [Cum administrez consumul de curent din bateria laptopului în Linux](cum-administrez-consumul-de-curent-din-bateria-laptopului-in-linux.html)
* 30 iunie 2024: [Cum am instalat Arch Linux și LARBS](cum-am-instalat-arch-linux-si-larbs.html)
* 30 iunie 2024: [De ce să ai propriul sit](de-ce-sa-ai-propriul-sit.html)
* 29 iunie 2024: [Cum se poate lăsa un comentariu](cum-se-poate-lasa-un-comentariu.html)
* 29 iunie 2024: [Cum se instalează paru în Arch Linux](cum-se-instaleaza-paru-in-arch-linux.html)
* 28 iunie 2024: [Nu mai avem târg online](nu-mai-avem-targ-online.html)
* 27 iunie 2024: [Cum se montează un disc în Linux](cum-se-monteaza-un-disc-in-linux.html)
* 23 iunie 2024: [De ce am schimbat designe-ul la sit](de-ce-am-schimbat-designeul-la-sit.html)
* 20 iunie 2024: [Transformarea sit-ului / Linux durează mai mult](transformare-sit-ului-rootlinux-dureaza-mai-mult.html)
* 20 iunie 2024: [Am lansat proiectul netmic.ro](am-lansat-proiectul-netmic-ro.html)
* 16 iunie 2024: [Un jurnal cât mai simplu](un-jurnal-cat-mai-simplu.html)
* 16 iunie 2024:  [Autentificare automată cu LightDM în Arch Linux](autentificare-automata-cu-lightdm-in arch-linux.html)
* 15 iunie 2024: [Ce este mai important: bani sau conținutul de calitate?](ce-este-mai-important-bani-sau-continutul-de-calitate.html)
* 12 iunie 2024: [De ce buget ai nevoie pentru un jurnal?](de-ce-buget-ai-nevoie-pentru-un-jurnal.html)
* 11 iunie 2024: [Vreau să schimb formatul la blogroll](vreau-sa-schimb-formatul-la-blogroll.html)
* 11 iunie 2024: [Fedora vs Arch: Ce folosesc mai des?](fedora-vs-arch-ce-folosesc-mai-des.html)
* 08 iunie 2024: [La ce canale de YouTube sunt abonat](la-ce-canale-de-youtube-sunt-abonat.html)
* 07 iunie 2024: [Colecția de laptopuri ThinkPad](colectia-de-laptopuri-thinkpad.html)
* 04 iunie 2024: [Oglinzi rapide pentru Arch Linux](oglinzi-rapide-pentru-arch-linux.html)
* 03 iunie 2024: [Configurarea comenzii sudo dnf update în Fedora](configurarea-comenzii-sudo-dnf-update-in-fedora.html)
* 01 iunie 2024: [Actualizare GRUB în Fedora](actualizare-grub-in-fedora.html)
* 31 mai 2024: [De la screenFetch la pfetch](de-la-screenfetch-la-pfetch.html)
* 30 mai 2024: [De ce un designe nou?](de-ce-un-designe-nou.html)
